突襲封半山豪宅 政府人員備午餐肉予封區居民

【突襲封半山豪宅 政府人員備午餐肉予封區居民】

政府今晚（13 日）再突襲封區，晚上約 8 時半封鎖西半山雍景臺、殷樺花園，以及附近的一段羅便臣道。政府指，由於附近近期出現確診個案，經評估後相關區域感染風險較高，故決定封區，目標是明早 9 時完成行動。

政府人員於晚上約 9 時以貨車運送食物及物資到受限區域中。現場所見，貨車載有十數箱紙皮盒，盒內可見其中一款提供予封區居民的食物為長城牌午餐肉。

⋯

入面養隻狗都食牛扒啦

無準備和牛

山竹好,天鴿又好,2012又好,927又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

真係派午餐肉

羅便臣道都敢封

同你地班外國勢力講我好打得

What 7 is it?
Even my dog doesn’t eat.

長城牌, 係都比hormel啦, 起馬美帝人知係乜黎

點開